點解司徒夾帶反極都反唔死

一舊垃圾 到底佢點搵錢

宜家賣埋兩個仔

仲大把人share佢d fb status